岩岩有個8歲既小南亞走黎問我借2蚊

岩岩返到屋企樓下
有個8歲左右包頭巾既小南亞捧住D零食走埋黎
用無口音既廣東話問我借2蚊

: 可唔可以借2蚊比我阿?
: 做咩阿?
: 我岩岩係間士多買野 跌左個2蚊係入面 個老闆話無阿
: 咁我陪你入去買好唔好阿?
(心諗反正你講廣東話咁正 你唔係呃我既 2蚊我買包糖仔請你食點話)

: 唔係阿 我幫人買嫁 而家找錢少左2蚊阿 如果少左我會比人打嫁 可唔可以借2蚊比我阿
: 咁我陪你入去問多次先好唔好阿?

(已經有D失望 但若然問左老闆真係岩岩係入面買完野跌左既 果2蚊我照比你喇)

: 唔洗啦 果2蚊你比我啦
: 去左問先啦 我陪你入去喇

然後我講完呢句 開始行去多士果度
佢講左句 唔得阿 就向另一邊走左

-----------------------------------------------------------------------

唉 有D失望
我返工有D都識講廣東語既南亞 同佢地講野都好nice
有時覺得識講廣東語既南亞都叫融入左我地 幫下手無乜所謂
點解你咁細個就要呃人呢小南亞

你個額頭刻左 水魚
唔呃你呃邊個

好痛 攬住我

係真既我幫佢無所謂既

樓主終於明白點解南亞人屬於低等種族

西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊

有d野係與生俱來
偷呃拐騙搶
已經融入咗佢地嘅DNA

劣等血統既民族係咁上下

唉....

南亞人都有好人

係，一百個入面應該搵到半個

唔可以

你分唔到邊個好人邊個係強姦打劫犯

天水圍？

都唔好南唔南亞
喺街有人行過嚟都唔方好野

係咪油麻地?
我今日中午又係見到個小學雞南亞仔問我借1蚊
我俾左2蚊佢,見佢後邊有幾個南亞小朋友跟住

蝻

d南亞小朋友搭地鐵周圍走，郁身郁勢
講野又勁大聲
實係好想問佢地有冇家教

大個就問你借塊閪

邊區呀

南亞都想信？無強姦你要還神啦

唉 有D失望
我返工有D都識講廣東語既南亞 同佢地講野都好nice
有時覺得識講廣東語既南亞都叫融入左我地 幫下手無乜所謂
點解你咁細個就要呃人呢小南亞

你戇鳩定痴撚線？
多得你d仆街先咁撚賤蝻犯案

唔係

佢有無咩藉口

on9 on9南亞狗同蝗蟲你諗都唔洗諗係咪想呃你/害你，一定係！

認真 努力工作融入香港既我唔討厭

一腳當佢畜牲咁伸開佢啦

係sand nigga

劣等人種
香港建國之後, 要將佢哋同支那新移民困曬入去集中營, 當佢哋係奴隸咁用 服務香港民族

樓主係c

力架就話有好人 蝻就

正如屎都有營養

直接屌佢老母

死傻鳩竟然幫班狗撚過支那既生物

@ust南亞狗 回應下？

蝻亞狗
大部份都係冤崩爛臭

行為唔檢點

有事扮死狗 講幾句廣東話撚9 d大愛蠢港人

冇事就繼續蝦蝦霸霸 攞著數

基因注定佢地係賤種

記住! 講純正廣東話都洗唔走佢地用偷呃拐騙 暴虐 強暴成性既DNA

有無咁多

今日先遇到有條蝻喺街邊撩人打交
仲要拎住條皮帶

快啲多謝張超雄啦

樓主住邊區？

8歲咁識呃人

係樓豬你咁豬先信呢D人
我真係完全唔會信佢地講既任何野
衰撚過共慘黨

香港人都會咁啦
有次旺角地鐵站有個女人走黎話唔見左銀包
想我借錢俾佢返屋企
唔記得左佢起初問我攞幾錢 好似$40
佢話會還返俾我
我心諗唉算啦唔 都係$40姐
跟住我攞銀包出黎 之後佢突然話未食野好肚餓 可唔可以要$100
我心諗唔好玩啦 我係咪咁似水魚 最後都俾左$50佢
佢都交足戲問我攞電話號碼 跟住寫都無寫 頭也不回就走左
人有時就無咁軟弱

南亞人冇一個喺無辜
一喺就搶野一喺就強姦
再唔喺就兩樣都喺

樓主心地好好

有時見到啲講廣東話既係街到請我幫手都會幫下。但可唔可以唔好呃人吖
搞到而家完全唔敢幫人⋯⋯香港人冷漠係比呢班呃人既仆街呃岀嚟

一生生幾個 跟住幾家住埋附近
然後放學3，2個老母傾計
之後成7-8個蝻喺度走黎走去
撞到人唔理 亂尻咁黎
上次放狗好地地啲男蝻走黎想踢我隻狗
即刻屌佢老母同佢講我隻狗會咬死人

幾時借比我？

香港人都大把哩d，關咩事

小南亞:「依家啲毒撚 越嚟越聰明架啦」

幾年前借咗20蚊比個蝻仔搭車
而家諗返都覺得自己on9

你又知佢8歲？
從你打出黎嘅對話佢都無講過自己幾歲喎

不嬲比錢任何陌生人當買旗
佢地話用黎搭車你真係信呀
無分人種 問得陌生人拎銀仔這個行為本身已經係乞兒

屌你2蚊比人啦, 呃你2蚊洗死咩

試過有阿伯話口渴問我攞廿蚊買烏龍茶
我又真係比左佢，事後諗返，口渴買水啦，飲乜鳩烏龍茶，仲洗撚廿蚊，諗返都on9

我都試過
屋企樓下有南亞細路問我借廿蚊搭返屋企
只係一個地鐵站既距離
我話搭返去唔駛咁多錢架喎
佢即刻收左話十蚊就得
其實個刻都知佢呃我既
但都會諗會唔會真係需要我幫
我話陪佢去搭車幫佢俾錢
佢即刻話唔駛就走左

無一個係無辜

其實佢呃2蚊真係算良心
以前試過廢老借錢搭車黨
明明一個站車程地鐵站就係正隔離
但一開口就要借20蚊
即刻收返埋銀包，第二日又見到佢
之後舊登都有人講

南亞人都會有nice既 但唔會係香港果啲囉 黎得香港都死窮撚啦 呃唔到你總會有下一隻水魚

我住係天水圍
以前細個會儲埋儲埋啲報紙拎去樓下收賣佬賣
賣到嗰少少錢可以返學校買媽咪麵
咁通常緊係儲埋一大堆再疊埋係架拉車仔先拎去賣
對一個嗰時得14歲既女仔黎講架車仔真係好重
咁有一次行到一半過馬路
架車仔個轆爛左
啲報紙跌哂落地下散開哂
好彩嗰時無車經過但係都搞到好狼狽
我執執下然後就有一對父子南亞黎幫我執
疊返好仲幫我放返係架車仔度
最後佢兩個仲一個拎頭一個拎尾咁拎起我架好重既車仔
拎到去收賣佬度就頭也不回走左
得人因果千年記
佢地真係好好人
呢件事我記到今時今日
我信香港仲會有0.5%既南亞係好人
不過唔知過咁左多年佢地有冇變左

垃圾人種

全部蝻都係社會垃圾

我都係
之後有兩個蝻
太約10-12歲
問我借10蚊雞搭車
之後過兩日
又係樓下撞到佢兩個
係咁問人借錢搭車
個時先知佢兩個根本就住係到
日日搵水魚

老實講我覺得樓主個應對好好
下下都防範人好辛苦
佢有個方法大機會確認到個細路係咪呃佢就ok啦

我住黃大仙區 好近黃大仙地鐵站
各位街坊小心

估姐 我文入面有打返8歲左右

死傻鳩 明搵9你笨7啦
咁都信 唔怪得南亞狗會笑9我地香港人
屌你老母正豬系

我無話信唔信 咪同佢行入士多查證下囉
真係我比幾蚊個o靚仔食野我無所謂
但比錢佢揸手就

附近

以為劇情發展係個小蝻引樓主入後巷

南亞狗啲樣全部都好狡猾 尤其係青少年個班
雖然有啲係好人黎既 但10個裡面得1個囉
成班無貢獻不特止 仲要成日犯罪又偷野又非禮
社會垃圾

之前試過一個around10歲既香港女孩子 係街問我借錢 見過around4次 有3次都係問我借 話無錢搭車🌚🌚

邊個小朋友未偷呃拐騙過
又要歧視撚上身

其實兩蚊跌都跌咗
細細個要出嚟呃人都好慘
仲要呃咁少錢咁知足
比佢啦

細細個唔糾正呢啲錯誤思想
大個仲得了？
理得你呃5毫定點
本身呢個行為就唔值得被合理化
就係太多人覺得少少錢冇所謂
咪比班賤人利用咗佢地嘅善心

同意
以前細細個貪得意跟左同學去奧海城（果時第一次去）
跌左錢又走失左喊哂口咁都係問路人點行返屋企
話哂都係錢，點問得出口
不過最後都有幾個姐姐俾左2蚊我搭巴士

做人應該

斬草除根

南亞人最叻就係話人歧視又唔諗下自己所作所為

屌你死低種南亞賤種 正一社會癌細胞

你真係知佢呃你？！
咁你仲俾錢佢咪啫係助長咗啲蝻亞狗呃人囉
講嘢用把口
做嘢用個腦啊

我有日係金鐘地鐵站 有個爛身爛勢嘅女人問我可唔可以借幾蚊比佢答車 佢話啱啱醫院出嚟 身上無哂錢 我比咗個5蚊銀佢之後佢就入咗去7仔買野食 突然覺得自己又比人呃咗
但我見佢隻腳d傷口爛到應該係吸毒搞到咁 又覺得好似都叫做咗件好事

西米碌呀碌 真係運滯

屌 得個2蚊你咪俾人囉

你邊隻眼見到我話俾左錢佢

垃圾始終係垃圾，樓主呢d大愛左膠注定要受懲罰

痛你老母 可憐d賤畜

中一個陣同同學放學漏左銀包係學校 跑翻去拎個陣跌埋電話 翻到去又搵唔到銀包 之後先發現跌埋電話 翻去711搵個同學 個同學又走左去
之後我一路行一路喊 有一家人好好心問我咩事 之後俾左電話我打翻屋企 再俾左廿蚊我撘車 我到而家都仲記得 好多謝個家人

賤種

新年時候見過兩個小朋友落街對行人講恭喜發財r利是，其實同乞冇咩分別
個老母就隔離望住

幫蝻死全家
劣等民族
應該滅絕

香港南亞人=歐洲吉卜塞人

有無睇門徒，白粉婆講野信唔過

唔見兩蚊咁大件事，我係你就帶隻傻豬去報警啦

我中學個陣都試過，兩個小南亞兄弟行過黎問我借5蚊
本身都諗住拎銀包出黎睇下有無架啦
點知後面有個阿婆大嗌
"唔好比呀，佢地呃人架"
4-6年前左右啦件事
個阿婆仲苦口婆心講左佢地好耐

阿差d細路係差d
尼泊爾人好d

低等生物就係低等生物

其實所有呢啲野你諗真d就會覺得唔合理
有咩理由要借錢搭車

連一個朋友都搵唔到嚟救你？
跌左銀包唔去差館報失？
冇錢搭車的話可以行路
過海嘅同巴士司機講下次比返又得

街邊鬼佬帶住個仔，棟個牌寫住唔見晒護照銀包果d又係
你唔去差館/領事館，坐係度問人攞錢

細時偷針 大時偷金

根本應該送佢地返原居地

因乜收留佢地?

都唔同種族

南亞同克羅地亞d小朋友一樣 除左乞仲會搶

呢排都好興d大陸女遊客話無錢然後話俾少少錢佢食飯，又話之後還番又剩。上連登先知係騙子

點解可以咁撚大膽...細個嗰陣淨係夠膽係老豆褲袋到偷銀仔 一次起兩次止
究竟經歷左咩會令佢咁大膽係條街到呃人錢....

間唔時都有D講普通話嘅話無錢搭車 又話無錢食飯
仆街嚟一個二個

Load左兩秒

個種個基因植入左

屌 琴日係尖沙咀地鐵站又係有呢啲細路問我借10蚊
我話冇
點知轉個頭佢啲包頭蝻狗 攞錢比佢

俾左$100 佢[/s]

而家係人地走咗
唔係你知佢呃你所以你走喎

你點知佢8歲？

點解成個post都無人問

我都遇過 話要去醫院 冇錢俾車錢 問我攞一百蚊 佢又話俾身份證 又電話號碼 咁我就信咗啦 依完諗返起 好蠢啊我真係

巴打 你每做一件事都有報應架
唔好亂咁歧視人。南亞人就生活係你身邊 你散播呢種仇視 只會增加大家既危險性

唔係叫你支持佢地 上面講左咩你自己參透下啦

蝻條鳩好臭

關人種鬼時，見過香港人同大陸人都用呢招

即係咁
呢個世界好多人係呃人但總有人真係有需要
所以先話陪佢去搭幫佢俾錢而唔係直接俾錢佢
真係需要個d有人幫佢俾錢點會話唔好
但如果係呃錢個d呃唔到現金仲哂時間咪會話唔好然後走囉
駁人前諗下人地做野個出發點係乜先啦
要人畫公仔畫出腸同你解釋點解要咁講要咁做